316 32蚊入左 我要坐火箭！！

有冇兄弟入左

希望今日上到44

來吧44

全世界冇人入316？

42.9
上呀！！！！！！

比啲信心自己 316

43啦 上呀 屌你老味

巴打 入咗幾多

9千股

賺到笑

還可以啦 應該仲有力上
今日唔得 聽日得

仲有冇潛力股介紹黎比我依d新手玩下？

暫時未有 但316係好野

moon住先

已走

執咗十幾個算係咁啦

下次再追擊佢